# js-hometask-oop

## Ответьте на вопросы

### Откуда в объектах методы `toString` и `valueOf`, хотя вы их не добавляли?
> Ответ:

### Чем отличаются `__proto__` и `prototype`? 
> Ответ:

### Что такое `super` в классах?
> Ответ:

### Что такое статический метод класса, как его создать? 
> Ответ:


## Выполните задания

* Установите зависимости `npm install`;
* Допишите функции в `tasks.js`;
* Проверяте себя при помощи тестов `npm run test`;
* Создайте Merge Request с решением.
